想問做開GYM既巴打

我係新手, 想減肥練大隻, 想跟教練學野
坊間有好多堂數揀, 應該點揀, 多數學幾多堂先識??
６舊水一堂係唔係合理價錢(係gym centre做)？？
thanks

600一堂？仲好過去搶

上網大把野睇
再唔識就問

留名pt

出面啲pt 5-600一堂差唔多
我都有上過 學左一排番康文處做算

Google/Youtube大把野睇啦
揾PT就唔好揾P記個D
你比完錢會成日約唔到時間揾你笨柒

唔好揾pt幫你減肥
有錢冇訂洗咩

自己跟上網做下先啦

學仲好

咁我都係飲食著手, 做返D簡單sit up 掌上壓先

上一個教練course都只係幾千蚊

除非個教練本身好大隻，如果唔係，唔洗特燈搵私人

講真，出面好多都5，6百以上，但其實唔值，因為又唔係咩難讀嘅野，質素又參差，做一，兩年就學人做教練，其實佢地教你嘅野只係好普通，上網大把資料睇，我都玩左差唔多10年，朋友想學我咪又係陪佢練，有啲人仲on9，話個教練好好，操得佢好甘，屌，要人push你，朋友都得啦，比成千蚊搵人陪自己操，不如自己睇多啲諗多啲，真係做嘅時候用心啲感受下肌肉嘅收縮
同埋最緊要學下做gym唔好影響到人，有返啲手尾

做左6年 我都想搵學生

如果你比較肥，掌上壓會比較易受傷

其實揾黎做咩
做gym有恆心，上youtube睇幾條片唔好用錯力就得

我岩岩見AASFP 讀個高級私人體適能教練證書課程 都係萬一蚊
係唔係讀完應該識得點做? 咁讀完自己做好似仲實際

上網大把教材啦 一是 上康文署個器械健身班 好似幾十蚊有10堂 你主動小小問個教練 佢都教你啦 上完又可以之後自由去康文署健身室
認真 你隔日跑5K 每日朝早30下正確嫁掌上壓 夜晚30下 做到悶咪練下深噂
三樣簡單訓練幫到你心肺 減脂 二三頭肌 胸肌 同大腿肌 再升級就做引體上升 訓練埋背肌
配合飲食 keep 3個月 包證有明顯嫁進步
健身慢慢搵一個自己節奏來做就Ok

留名學野

搵胡cfu

搵PT無問題
如果你嫌錢多